# de kinderen stellen de vragen

## 1

Atomium

## 2

Stadhuis

## 3

turnles

## 4

elektriciteit

## 5

Boeie

## 6

Armin van Buuren - Blah Blah Blah

## 7

Kool & The Gang - Celebration

## 8

Bart Peeters - Brood voor Morgenvroeg
 
## 9

Bobby McFerrin - Don't Worry Be Happy

## 10

Van Morrison - Brown Eyed Girl